$8000-$10000 連大mon 求list

用緊部imac 2011年版成4-5年
想換返部電腦，多數上下網睇下youtube
打機就打GTA5/食雞/Battlefiled/simulator果種game
會得閒整下片(vlog果種)
mon方面想要果種又橫又曲面果種(gaming mon?)
太耐冇用返window機所以乜都唔知

自推

google啦

唔好意思真係唔識點用google搵list

推一推

我打$8000 list第一個唔係廣告嘅result已經係悠二list

巴打我都有睇呢個網
但我對硬件真係唔太熟識

請問呢個list好唔好?

咩功課都唔肯做, 一係等人劏一係信悠二
自己揀

講真 你唔好咁伸手法啦
哪怕你直接copy上嚟加句唔該都有人幫你執執啦

不了 搵呢到d巴打出list好過啦 悠二d list

巴打我只係仲停留係CPU/RAM/HDD果D名
但你叫我點樣搭配我真係唔識

我驚唔識搭配
intel主板用AMD cpu

咁我建議買廠機

幫樓主貼埋

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,942

落腦場直接叫人出listlist你咪得

10000唔夠

算啦 樓主 你係到問就預左要卑躬屈膝成隻狗先叫有禮貌 否則一律叫無禮貌 問list問到好似求人借錢俾自己咁又何苦 寧願你去巴哈問好過啦

AMD 可能會抵d

可以睇下我個post, 改少少，例如

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,540

主機板
► MSI 微星 B450I GAMING PLUS AC ITX 主機板
$930

RAM (記憶體)
► ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 16GB (2x8GB) BLACK
$680

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,050

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
$3,199

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Sharkoon C10
$295

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $8,272

擷取自飛馬電腦

有巴打推介我+多個 amd wraith prism rgb cooler, around $250

A卡

叫佢講個唔該都卑躬屈膝？

好似冇咩問題

唔該哂咁多位巴打先
我決定做小小功課先再上黎問

有講你？對號入座

你都on99
啲人奉撚旨同你砌list?
收撚咗你錢咩屌你老母
你依家求人 連少少功課都唔撚做
你係女人都可以話當個閪係八達通咁嘟啫
藍字巴唔係諗住有人會俾幾廿條list你揀呀麻?

不過都係果句啦
總係會有人好撚好心俾list俾哩啲On9伸手黨

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$850

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 2666 MHZ C16 － RED CMK16GX4M2A2666C16R
價錢：$710

1 x WD Black™ SN750 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$755

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX1660 OC 6GB GDDR5
價錢：$2,030

1 x Cougar QBX Ultra-Compact Pro Gaming Mini-ITX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,954

火牛同散熱用咩好?

intel等10代
一係用amd
itx散熱成本好高，冇必要唔好揀

而家仲砌9代咁癲
過幾日就10代
雖然未有平版
3300x點計都抵過呢張

樓主走去隔離台問好過啦

咁如果用AMD咁用咩好?
ITX我貪佢夠細

巴打有冇改善建議

可以去邊度問?

ryzen 3600
咁你準備定多啲錢買風扇同散熱器

Post 至啱
求其搵條睇得上眼嘅

[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(222) 新手望下#1先

u我會揀3600/等3300x
除非真係好唔夠位
唔係itx一律唔諗

ITX性價比無大機咁高，你可以咁砌

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$340

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$330

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Fractal Design Node 304 Mini-ITX — Black
價錢：$698

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,494

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x WD Black™ SN750 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$475

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX1660 OC 6GB GDDR5
價錢：$2,030

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,449

呢個又如何??

其實你有幾多筆直喺部主機度

其實就冇限
我預2000-3000買mon

唔該巴

唔好貪便買C10，呢個箱跟3把風扇唔洗另外再買

連埋你想要嘅曲mon

巴打好人一生平安

顯示卡用1660 super
依家無super嘅型號一律唔諗
Asus有3風扇版幾型
不過要睇埋機箱放唔放得落
Ps15b得

仲有250gb ssd 你確定夠用？裝兩隻game扣埋windows已經用哂咁㗣
等埋3300x 轉啲budget落 storage啦

一黎就屌你老母 我屌你祖宗十八代啊 你老母做雞生到你on99 唔係幫就死埋一邊啦 柒頭

就係有人咁好心架啦 你睇唔過眼咪上一頁囉 有人係鍾意幫人 唔得嘅 幫到人自己都好開心根本唔需要計較 你估個個都好似你咁幫人都要咁多要求